有冇人屌樹 有冇人唔屌樹 (61)

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

屌呀

掛靴之後會點

here

點定名

無追po都唔知咩係屌樹

1001好靚仔

批批

可能係吸血鬼
Darling don't be afraid I have loved you
For a thousand years ~~~~~~
I'll love you for a thousand more ~~~~~~

有仔的

點呀 柒頭

叫你講又唔講

Christina Perri

game over

起身啦 ？批批

我fd問佢fd 話有仔 不過好似關係唔好咁

食緊中午飯

岩岩做緊野

洗手間 個邊

其實有個吸血鬼男朋友都唔錯

咁你夜晚先講 睇下幫唔幫到手

Twilight sucks

黑子bb係巴定絲

仲有vampire diaries

巴黎

食咩？參考下

送埋佢返屋企嘛 我今日返12點

想食牛腩粗

人肉

食緊滑蛋牛肉飯

屌 你都知人住邊啦 喳架車 問佢出唔出元朗食糖水

插佢心臟

邊個咁豪比你食人肉

Love love love me like you do

咁狠心

麻麻地 好撚肥

麻麻地依兩首歌

How long will I love you
As long as the stars above you

成日等緊bf同我講佢係精靈/巫師/吸血鬼之類

插馬眼

寶林咋
有仔就唔好搞人地啦

尋日係gay post個邊先傾過
18+ 慎入

屌

我個fd話 我似有機
唔知真咪玩尻我

食緊飯

住將軍澳？
咁遠你都諗？

係

今晚收幾點 skype chat

叫左慎入 , 又講緊馬眼
你覺得會係d乜

把聲感冒未好，好撚沙

好磁性

係就好

我都唔知點

收12點

屌真係大開眼界 原來可以塞咁大碌野入去 甘拜下風

繼續唱，開返把聲先

嚇死寶寶

我以後唔會再睇侵侵post嘅link

打機啦喂

Bb

唔好呀

放心我未訓

Exact7ly
冇j都睇到痛 係咁諗會唔會𠝹損膀胱

依排去左邊黎 寶寶

好呀

我要blacklist你

我冇玩過呀

唔好

寶寶做功課 但寶寶不說

唔洗話我知你有冇

之前是咪有人打傳說對決
可否carry寶寶

唔好blacklist我

打唔打lol

其實咩game 黎

見你咁慘豬咁我今次網開一面

屌 訓多陣

好野

我都想訓 但未收工

咪姐係LOL
不過係電話打

一知道有仔就唔想

玩左半日都無就del

我勁廢
同埋del左

.....無人帶你姐

帶住都係送殺

傳說唔係成日玩 30lv 都未到

我都廢

懶巴carry你

扮啦你

真心廢

不死快啲on

我好似得1xlv

電腦update緊

諗住今日睇三齣戲
幫我揀
1: La la land/T2 trainspotting/lego batman + Lion + Gold
2: La la land/T2/lego batman + lion + hacksaw ridge
3: La la land/T2/lego batman + hacksaw + gold

玩咩？

有冇方案係la la land同lego batman可以共存

Terraria

我要搵skeleton merchant

冇
其實我最想睇 lion + HR + gold 不過冇場
但係想睇三齣戲所以擺啲有少少興趣嘅野係早場

難啲喎
整yo yo bag？

Yes

霸氣

如果我仲未改名
我就會貼you're fired張圖出黎

改返

我而加係多藍

有冇人

有

你係咪中醫

多多 天才打緊機？我依家先食晏

等bf沖完涼出街

打緊，等緊互射返

去邊玩

聽講你好勁

聽邊個講

互射講你carry

溜冰

佢講你都信

佢係

嗰個係Doran

個topic
btw 早晨

Hi

晏晝已經眼訓，今晚仲要睇波

訓晏教囉

陪女女呀

佢好似中意我另一個fd

橙

好似好耐冇見過批批

我真係恭喜你呀

米米

信架 好眼訓tim

可能高手黎

你重勁啦

呼吸完未

冇哂心機

我做過啲咩 點解覆屈毒撚

一日啫

其實你係巴定絲

藍巴

Hehe?

難得搵到個有feel

乜q

追po見到你有男朋友
係咪我真心咗

矮妹組織完未

我都訓左好耐

互射係咪玩，我玩一場要出去

人地有仔 仲有另一個鐘意嘅人
就算把啦

回緊家

好

完了吧

報喜不報憂

五分鐘
天天呢

唔算喜又唔算憂

番屋企訓下晏覺先

豬

懶巴 上線未

你肯放底未

轉緊window

上線未呀呀呀呀

訓咗五個鐘炸琴晚

早講

日日係度拆d感情問題，都痴撚線

屌個名

而家去街

偽毒

唔洗出街

所以收左山

又傷我心

大家都好關心你

落雨屌

lm

新界
而家上咗車唔知

見到個四眼mk仔着長褲 白色格仔vans 一對長襪 加個Gucci袋孭前面 好柒啊媽

林伯係咪識解夢

我都識少少

如果成日夢到成棚牙碎曬咩意思

我要搵人解夢

前題:識咗個男仔 有曖昧過 但最後冇一齊到 有時都仲會諗起佢
今日發夢夢見同佢一齊擺年宵

變冇牙婆

我都唔知呀

佢又進入左冬眠狀態

好肚餓 食咩好

梳

搵小狗啦，我唔幫得絲打

對唔住

I'm only human
Cuz I bleed when I fall down

因為我自己都唔係太理解到呢樣情況
我又懶，成篇俾你自己睇

我是不是該安靜的走開
還是該在這裡等待

要再詳細啲

姐係能力或者經驗不足導致你被迫去做妥協？

上帝會保佑我的
愛總會來的
我在夢中一切都有

你已剪短你的髮
剪斷了牽掛

食得太多糖

唔刷牙

如果係啲牙碎到一粒粒細細嘅碎
係咪同完整一粒咁甩係咪一樣

悶

給我一杯忘情水 換我一生不傷悲
就算我會喝醉 就算我會心碎
不會看見我流淚

Teach me

又潛陣先
無心機

我試過第三身見住自己碎開變粉

以前識摺 但唔記得哂

How

其實差無機

我夢過幾次殺人 或者望住人殺人

我10分鐘一躲

我重有成樽摺比佢既星星

睇得is多

但唔會有機會送得出

你和他 我和你
這是個諷刺的交集
是你太殘忍 還是我太天真
你要我來就真的出席
你的喜帖是我的請帖
你邀我舉杯我只能回敬我的崩潰
在場的都知道 你我曾那麼好
如今整顆心都碎了 你還要我微笑

可能壓力大

唔知

仆街叫外賣諗住叫佢兩個鐘頭後先送黎 佢decline左我

一見到摺紙都知係天才

要摺好多摺痕先摺到

今晚記得既話同你解兩野

有無興趣

小狗岀現未

要啲咩details

拍片
不過睇我名都知我懶

以前好鍾意摺野 到大個左心煩氣燥好多舊時興趣都做唔成
想畫畫 但係得A4紙玩唔到水

幾有心機

最尾個個我都整過
又係比前度
但立體我真係唔識
啲相我入哂電腦 唔會再去睇
手機既就del哂

小狗

嗰陣放左試呢個先摺

自己摺？

好有心機

雖然 愛是種責任 給要給的完整
有時愛美在無法永恆
愛有多銷魂 就有多傷人
你若勇敢愛了就要勇敢分

我係比較鐘意整立體

互助做咩

木馬嗰個整左十二個鐘

不具名的演員 不管
有 沒 有 觀 眾
謝謝儂

痴線 我會分晒心

你有興趣我可以教你，今晚睇下有無心情拍

頂 行街好悶

其實係𠝹到手指痛

陪人行

話說你一朵十分鐘。。。。。上面用左好多粒鐘下

好肚餓 想食野啊

長路漫漫是如何走過
寧願讓樂極忘形的我
離時代遠遠 沒人間煙火
毫無代價唱最幸福的歌
(願我可)

我都有摺
岩岩買左花俾人

無人叫我出街tim呀

出黎

你返工

我凈係識整下手工
不過我收左山好耐
自從有個ex將我整嘅星空瓶隨手丟左去嗰陣嘅系室（嗰陣仲未分手）
我就無再整野比人

比你發現左
我摺左130朵左右啦嗰次

成世人未收過花 除左同學玩野送

嗰陣第一次體驗到咩叫心如刀割

而家先收工

試過整心心介指比人

你咪好lo 仲返緊工

等開工

加一

Wtf 鬧交定係單純唔重視？
我條仔如果整野俾我一定會收好佢

放幾點

存著什麼 問題為何會越多
失去預計怎料到共你在一夜之間分割
沒有昨天的知覺 承認我已經不懂開口
直到吻下去 才發現已放手

我唔想知
我靜靜雞拎左返屋企
一直都無同佢講

好心痛

我以前成日整情人節朱古力俾人

痛到今日仲痛緊，整左我成個月
聖誕禮物黎

痴撚線 個男朋友一番心意 屌 睇到好撚炆

我都整過
但只係熱溶現成再倒模

算啦，你炆啲咩
我只係覺得自己好柒
所以我唔會再整呢啲送比女

無謂談自己 只有自卑 屬於我
做不起討好角色 期望誰發現愛惜我
其實憑甚麼 資格無多 相信戀愛 不信可以被愛
心痛甚麼 習慣了孤單去過

加左啲調味同配料
整黎派街坊

一切都會過去
人散不會再聚

我都想試下

吓 係依一條女有問題咋喎 正常點會咁

唔識定義正常
可能唔正常嘅係我

以前好多毒撚friend 個撚個呻自己係孤兒仔咪請佢地食下野

You think too much

想知道會有咩口味

我記起那年暑天
友情愛情兩邊都發現 虧欠
情路上跌損

就算讓世事再翻演
會否 不改變
仍是會 離別 糾纏
拔去穿心一箭感恩不怨
我感激這年春天
花再開遍 祝福相獻
待那丘彼特放出新一箭

酒 士多啤梨
不過都係9溝架咋
之後每粒都用朱古力錫紙包好晒俾佢地

溫書溫到好攰

yes 上年我係

程度問題

曾挽住你遊歷的都市
與未完成的詩
都被年月踐踏成歷史

加油呀 您得架

好有心意

休息下啦

感情
如同等搭地鐵
人別越過底線

即使想到不可能做到

好懷念 中學同班友真係好撚friend
我讀書唔識佢地又教我幫我
依家想見到難

12點

我中學果班已經一個都無聯絡
其實無諗過會分得咁開
不過間唔中睇到佢地既近況
都鄧佢地開心

即使再見面 成熟地表演 不如不見

今晚要早啲訓

日日都咁講

海很藍，星光燦爛
我仍空著我的臂彎
天很寬，在我獨自唱歌的夜晚
請原諒我的愛，訴說得太緩慢

子華神 生命有take two

跟這一個虛脫至死
拒絕試用期

啲女女走得遠過班仔
班仔仲會得閒串鳩你問下近況
班女除左最熟嗰幾個 人間蒸發晒
個個去上莊收兵想做女神 想點啊

我說了所有的謊 你全都相信
簡單的我愛你 你卻老不信
你書裡的劇情 我不想上演
因為我喜歡 喜劇收尾

旺角有咩好食

比我講埋呢次就真係做到

識玩

try your best

Take a rest, God will do the rest

啱呀頂 好想約班女仔
個個都忙

捱不大 其實我想在您懷內做一個小孩

一覺睡到自然醒過來
不管這個胡鬧世界到底有多壞

明日複明日

明日已不多

係啲女仔group
聖誕嗰排有幾個想re u嘅問得唔得閒出黎
十個有九個都say no話功課乜乜物物忙
之後係咁post自己啲上莊啊 收兵圖啊嗰啲 一升就現形

日後 儘量別教今天的淚白流
留低 擊傷我的石頭
從錯誤裡吸收 也許
豐收 月份尚未到我也得接受
或者要到我將愛釀成醇酒
時機先至熟透

社會常態

算吧啦 女?

有啲拍拖既都唔洗旨意約到

除左熟嗰幾個之外已經同其他如同陌路人

容我做個垃圾

人性

我卻尚要生存 偷偷存活於山之谷等到某天魂斷
你繼續盤旋 我繼續埋藏我愛戀
沒有終點 永沒有終點 那永遠極遠

Brett 問一句
你男朋友唔會姓張架可

個個都想做女神 太多狗公 個風氣又捧得女性太高

批批我架

唔係

駁唔到

相認

1$

從來唔做狗公

好彩無相認

就憑你呢句，人黎腸油

冇做過，好似係

我知 一雙手 只要握成拳頭 能捱下去
哪怕我 面容極蒼白 拒絕疲累

我信我已紅著眼，舊座位沒有她

有啲仔真係痴撚線 跟出跟入咁上網又護主唔講以為條女請左保鑣

我好撚憎做狗公
要黎一定黎 何必要強求去迎合

夢既 detail
經過，深刻既事件等等

行街唔算係一件事

做人隻狗

我咪狗公

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位

狗公既定義係？

你又識個港英long d同我情況一樣嘅女？ 介紹黎

好多時係日有所思，要分得好清楚
d暗示位係details位到，其實好煩

您有女 狗您條女就好啦

無事獻殷勤：非奸即盜究

明明就碰到，還是欠幾步

我沒有我沒有沒有
從運氣到信心到天空宇宙全屬某某

似我個fd嘅女朋友

屌樹男

曾愛惜的總要放手
難接手的又來等候
如我愛你你愛的他都要走
同樣犯不著哀求
遺憾夠 還要去張開笑口

如何留得住高潮

好撚愛夕爺

我平時同上連登好唔一致

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀

Swing

識野

至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

1984

那邊見

仲有大大公司

帝國中心

遲兩秒搭上地下鐵 能與你碰上麼

你永遠是神

今晚唱下歌

與你若會相遇轉角街中，垂頭，還是扮起哄？

好正 Eric Kwok

例外其實天佑又南兩條友都幾正

第二最愛 唔該

天又藍

今晚

潛先，有野做

明明各據高峰

祖與占

好懷念艾粒

何以我只准 爭過耳熱面紅
只得你被認同?

brett 出故未

總差一點點 先可以 再會面
悔不當初 輕輕放過
現在懲罰我 分手分錯了麼

冇心機住

愛侶愛到一個地步便另覓安慰
枉當初苦苦送禮 最艷的花卉 最後化爛泥

東涌日和 避雨 簡單而隆重

終於寫返一章 宜家好似差4章

昨日像得到 遲來無去路

日日也親暱如情侶 底牌終揭開

創疤你不挖 亦不知有過 在這裡

青春的快餐只要求快 不理哪一家
哪有玩味的空檔來欣賞 細緻淡雅

dllm

頭先旺角見到金毛mk肥仔
唔記得佢個名

肥金

肥仔

活得精彩結尾切勿流眼淚

生存有咩意義

生存就係為左搵生存有咩意義 好似係

17年嚟都搵唔到

咁細個? omg

唔緊要 我都係第21年先搵到

17歲改個名咁老

17歲

17歲那日...

不要臉

叫唔叫外賣好

我們以為深愛過 結局都不芬芳
長島內苦澀太多 然後強裝甜蜜快樂
到夜半人間裡看 你共我醉後看誰都風光
將眼淚抹乾 發覺這杯清水更耐看

We all have our horrors and our demons to fight.
But how can I win, when I'm paralyzed?
They crawl up on my bed, wrap their fingers around my throat.
Is this what I get for the choices that I made?

Sweet and sour chicken
Egg fried rice
有無prawn crackers送？

飲歌黎

[qu ote]
飲歌黎[/quote]
識野 東區酒廊有冇聽?

你分擔我太煩 你分擔我困難
那天跟我說 男人滴血不准喊
如今想見你 沒一丁點方法
唯盼在他日其他酒吧有遇見一剎

明日六百歲再夢見過往六歲
這一天看那一天崎嶇
出發前無人能知選錯或對

唔洗撚雀咩?

識野 東區酒廊有冇聽?[/quote]
有

差不多，食完飯休息緊

食公仔麵先

煮埋比我

想食kebab

飽飽豬 幫手洗碗啦

我重識一首bad day
有冇類似既歌介紹
我一唔開心就會聽bad day

係咪你洗碗先

兩首好似好唔似 等等
搵搵

有點睡意

我ok您ok

早訓呀 帶子
我諗起 鹿鼎記

不強求不勉強

無限loop

有冇人好掛住我

唔知點為之似
我random俾幾首歌你 飛住聽睇下啱唔啱口味
Daniel Powter 有幾首都幾正, Best of Me, Crazy All My Life, Love You Lately

其他人

Fix You - Coldplay

Welcome to my life - sunrise Avenue

Wild world - Joanna wang (翻唱)

And I love you so - Sam Milby (翻唱)

Imagine - Jack Johnson (翻唱)

PTP正

Best of me 好聽 雖然好舊

Agger

有無人鍾意 john legend既all of me？
Passenger- let her go?

K

2010既歌

All of me

我係doom metal界Brett Anderson

乜你又改名

仲有無聽其他日本band

屌 錯歌link
不過唔緊要一樣係my dying bride

我要用晒我啲男神嘅名為止

OOR, MFS, coldrain, crossfaith, sim, fear and loathing in las vegas

Las vegas幾正
不過我聽d野同你唔同

一講就好興奮

唔係成人台就得啦

琴晚 好彩我唔係到

Dir en grey, x japan, galneryus, versailles, luna sea, larc, etc

咁撚細

何來的動力

肥妹買唔到牛仔褲 好唔開心

我車俾你

當一個社會d後生變成咁
幾有錢都無用

好啊

頭先見到啲咩女神 真人好恐怖

冇買錯邊就得啦

度身訂造

成日想買顯瘦牛仔褲 但我着又變到好肉酸

邊個

隻手d濕疹發到仆街，一野r損哂
一搽藥乸撚到呢

多謝bb

咪撚r啦

好撚痕，家陣痴哂膠布

砍撚咗佢

我都想 果種痕係入骨

掛唔掛住我？

咁又點姐

我bb呢

買唔岩長度 ?

買咗條試下 唔啱咪睇下有冇人要

批批47kg喳喎
咁你都著唔落？

我轟

好難相信一個男仔竟然冇咩電腦知識

應該12點先返到屋企
天天放工未？

光榮上水

我想增磅
上極都過唔到65kg

幾高

過啲比你

萬人莫拜

Diu,次次一過65就會病
之後又跌返幾kg,唔知係咪比人詛咒左

又飛？

Moriarty
season屌佢老母

到底有無s5?
S4勁tvb

過10kg比你就好了

食甜水

免禮

月巴

Come cum come

同在大世界內轟動過
才不枉那當初

肥死你 死月巴婆

勞斯和萊斯都是高貴牌子

批批幾高

返歸未

我想肥啲，依家似碌竹

應該唔會有，兩個都簽咗Marvel應該夾唔到期
我覺得唔算tvb，反而劇情緊湊咗，更黑暗，一次過煲曬搞到個人sad咗成晚

我反而覺得啲劇情太明顯，無左以前嗰種懸疑感

我要高度

上水

我比脂肪同高度比你

地鐵見到個女仔，唔知點解有啲想問佢拎電話

雖然都算鍾意Marvel , 但寧願佢地拍s5

但連貫性高咗

我唔腸marvel

問囉

落車了，太遲

我係DC狗

173/58/20/偏0

唔啦，其實係突然過左下電

男友係marvel既huge fan 已經對個世界觀熟哂

183/80/23好撚肥

181/63/24

而加d年輕人欠缺自信 , 冇想像力

仲年輕咩，ff少陣算啦

我係矮仔

Marvel好多英雄都抄DC

唔好比矮妹見到

如果係街有人行過黎approach我我會覺得佢好playboy

粟米批 今人又行左幾多步

唔識漫畫界歷史 Sorry
不過之前都好似聽過下

我睇嘅野好似好偏，睇親啲小說都無人識

樓試非上cut quote

屌成日打錯字

1999

咩小説

有無睇eragon, kingkiller's chronicles

nope

拿，都話

靜

我平時睇埋d Iron druid chronicles , shadow hunters

咩事

Iron Druid 有啲興趣，好睇？

我173男仔黎講算矮了

出晒未？我仲等緊我睇嗰本最後一集

我差3cm先有180，點解，點解呀！！！！！！

著鞋咪有

未
屋企仲有成套tolkien

到底點解唔好俾我睇到

追小說真係好痛苦
一等等幾年

17幾都話矮

LOTR撚

無出街定你部機有問題

屌 好想j多次三集

佢之前1步咋
大躍進

真係試過著鞋俾人問18幾，但我鞋底得1至1.5cm

係 睇新一集之前會搵返前幾集睇

你好似成日病

屌我都係
不停輪迴嘅翻睇地獄

bf尋晚岩岩先一次過睇哂三集哈比人

矮

以前中學大把時間 , 做咩唔瘋狂睇小說
真係蠢

卻在最後那，臨場射靶
雙腿發麻

無講過17幾矮
你先17歲 有得高

矮有咩唔好

我20了...老了...冇得高

比較鍾意睇啲舊野

Hannibal
仲要有我mads mikkelsen bb拍劇版

平頭或高過我我就當高
>180係好高

回歸
開解完朋友了

大把啦

幾時有講過矮唔好

有咩舊野推薦?

你有男朋友 無所謂啦

埋黎睇埋黎揀
依到好撚多毒撚

無女友

唔好揀我就得

揀邊個

批批又潛水？

絕不回望，不回望，到哭乾便駕馭時光

揀林伯

佢要行宮刑

話說philippa gregory 既三部曲
the white queen , the red queen , the kingmaker’s daughter
英國歷史小說 , 真心正
同一場玫瑰戰爭 , 由三邊唔同陣營既三個女性既角度去寫

玻璃的丁

好想進步 但又好似無咩動力同目標

高度差成10cm

Rats sleep at night
Crabwalk嗰啲有無人睇

又杯葛文盲

寫低先

無諗住參與 心累

我都係文盲

呢啲全部係負能量書黎，自己小心

做任何事欠缺心機

月經

日經

其實睇小說同睇戲睇電視一樣姐
不過書講得詳盡d , 作者又可以玩多d花樣

我諗可能不死同brett嗰啲會睇metamorphosis

飲杯

老娘經歷過尼采同叔本華 , 睇下故點會有事

咁挑戰睇Nieberlungenslied，悶死你

悶就不了

呢本睇女人之間嘅戰爭

我睇啲野好大路
依堆人啲書
Mitch Albom, Chuck Hogan, Thomas Harris, Tolkien, Mark Twain, George Orwell, Dalton Trumbo, Aldous Huxley, Bronte兩姊妹 etc.
比較鍾意horror, dystopian同fantasy

你又知

屋企仲有牛津通識既英國史系列全套
唔係小說但富有娛樂性

多謝

Mark Twain, George Orwell 點都有睇過既

不要低頭

有無人睇過理性與感性？
寫序嗰仆街劇透，勁戇鳩

召喚奶茶

好撚鍾意佢地
不過我睇non-fiction多

jane austen? 感覺好張愛玲

屌，我睇完個序覺得中撚左伏

你咩名比人偷左？？

小說 , 仲要係經典名著 , 你睇序黎做乜

習慣

我叫梁富誠

我以前唔係呢個名

條友登特寫黎懲罰你依種人

唔撚再睬你

唔好呀 , 我知錯啦

靚名

屌我細個啲時間用晒黎睇金庸，史記，資治通鑑嗰啲

靚靚

拎哂黎打機

我細個全部睇 魔法故 甜故 有甜既魔法故

機都有打唔少
啲人成日問我點解咁多時間

我都會睇序 唔睇好似無睇過本書咁

用棒子揮出魔法

睇哲學同政治

難怪而家寫甜故

睇係一種尊重

史記好睇喎

都唔錯

駁唔到 原本有魔法故 但棄左

哲學係同老豆由細辯論到大
真理越辯越明

如果連序都吸引唔刑我 我唔會睇

文筆幾好
我都想中文可以寫得咁好

我係見到本書名有個風字都會睇

邊忽好...
你應該未見過真正既文筆好

其實好多時個序都好撚悶
但唔睇又唔得

以前有追開舊登故
但成日爛尾就無睇了

一定會睇序
除非係其他種類既書

我睇親嘅書都有講Glossology
搞到我都想研究

好過我 我得簡單做句 簡單用詞

見到個風淨係諗到風動嗚

似我英文

有無人睇過穿越時空的少女

似我德法文

似我咩都唔識

似你那麼美

別迷戀我

愛我別走

細個俾私補姐姐導左睇李天命 ,又睇理想國,
之後就開始睇新聞 , 個時左翼仲係大台
睇埋一大堆馬克思 ,chomsky ,齊澤克 ,adorno...

Goethe, Kafka

返唔到轉頭

反而大個左，越睇得多越覺得哲學係萬物皆同源

你咁熱情架 岩岩新入黎就愛我

學術書篇序就話睇下姐
睇返個問題意識 , 同埋邊一節講d乜
小說係唔係都係咁寫 , 讚下本書讚下作者

我不愛你難道你便會愛我？

講我？

岩岩係中環見到

所以讀唔成書最後簡左哲學
同男友一開始既話題係michel foucault 好on9

not me

睇親小說啲序 都係講返條友拎過咩獎 當年點捱到宜家咁 同埋依篇小說又用咩咩風格 希望你睇到乜乜乜果啲

如果個序都唔吸引 你邊會有興趣去睇

奶茶

奶茶做咩溝仔

咪係 , 睇黎做乜

我啲親戚（60^）嗰啲話我睇野已經同佢地差不多

not agger
寫序條友同作者又唔關事 我靠簡介
冇簡介果啲好多我都唔會睇

你係邊個

我會想睇下作者點解寫本書
因為有啲內容會有關

新人

已經看破紅塵

仲以為邊個改咗名

老江湖

邊個？

唔係好多有自序 原因有啲又放左後記 好難講
我兩篇故反而有講

新作家或者唔出名既作家 , 唔容易搵到人同佢寫序
但唔代表內容唔好

溝我，我改名叫咖啡
溝埋做一對鴛鴦

天才天衣其中一個

會寫自序 或者睇書背既簡介

唔識佢地

眾所週知 我已經有杯咖啡

咁又唔同

咁我唔改啦
只羨鴛鴦不羨仙

睇唔清睇唔透

之前有個大波mk妹畀人放咗上ig話好正
知唔知邊個？
個ig d字頭嘅

肥矮毒

簡介agger 簡介先最重要

要問伯母

有時會睇作者名

我諗九成人都唔知咩係glossology

語言學？

9成

donutsmk_

有啲似，其實都可以叫命名學

圖定伯母？

咁你講下詳情啦

姐係本名同喚名嘅分別
之前互射已經聽暈左

名學? 胡塞爾個d ?

有一成人

幫幫伯母算了

一張波圖都無

禁起底啦屌

？

腿

撚知你條文盲又改左名咩

講我壞話

重唔比我裝到你條法文仔

你係唔係度都照講架啦 有分別咩

裝乜柒
明笑你

條女 唔岩口味

Show blocked 先

你捨得咩
得我理你

Mk妹feel

美極係邊個

文盲

你睇開仔

Show blocked user 懶到爆既天才

法官大人

唔屌

Mk妹先真性情

中學畢業之後 , 未試過同冇讀過u既人上床
MK 不了

Agger me too

頭先見到真人
我已經夠矮 佢着對勁高爭嘅鞋先高我小小
最恐怖係啲牙 成棚黑色 連黑肉都係

咁我安全了

屌你老母 互助又扮新人

屌 咁我唔屌了

佢仲要屌返我轉頭

呃到人

幫trump改返岩

佢食開煙

屌返佢啦 係我就唔忍啦

奶茶你覺得你靚啲定佢靚啲

女就從來都冇 , 我講緊仔

互助嚟嫁 ？

mk妹 正呀喂

妖 唔好玩既

我唔化妝 點同個有化妝嘅比

牙肉黑色架喎

改番個名先

我本身都覺得佢個樣幾熟口面 望一望就認到
之後係咁望佢 啲牙 屌 把聲又男人
但佢肯露波囉

咁你化妝之後呢

mk仔 , 中學食夠了

化妝定喬裝先

我要努力向上 不枉夫君寄望

我未化過妝 一來懶 二來傷皮膚
最多搽有色唇膏

似ps過

化掛
但望到佢啲牙就

真係好哂時間

你屌啦
啲牙嚇撚死人

咁你男朋友都咁愛你

唔洗 , 比互委會

唔賭波的

佢返工返緊sex toy shop

唔屌了

邊間
內內幕

有人玩過sex toys

依度頭先討論小說架wo , 上黎唔怕邪?

星期六個個出去飲野 又靚哂

我

假鳩？

Hello

過時話跟蹤brett 個個去左邊

有無講生日快樂

你好得閒

大部份都試過

邊個生日啊

等開工 又無人約 係咁上下

打機啦

Detail

尋日話過會跟進
你個sp 呀

歡樂性商店，佢ig會講當日返邊間

天衣出黎 上線未

變左絲打

真人識唔識先

點會識

紅巴

全國最大的美女裸聊

重以為有內幕

入番個group 我地高登group識 但無聯絡喇

蒙頭入閘

十分好
今朝早先問完我講唔講好

打唔打 ？

黑子又話收12點

上線啦

舊登？

假鳩/震蛋/拉珠/前列腺按摩/飛機杯/按摩棒
同依個... 18+ 慎入

叫佢戴口罩

係喎 我唔記得咗自己諗住講生日快樂
依家不了

入珠呢

好唔好用

冇 , 太重口

言下之意話我好樣衰 ？

我花時間護膚 唔化妝

話左會跟進 不過唔記得重好

連登有愛

條link果個? 好玩
綁住仔仔 , 用口同佢出一次
出完即刻放依個落去

好癲

你咁講我接唔到

男性高湖

唔係呀 咁有時會出街見人架麻

佢唔鐘意人化妝 佢啲fd都知

我鐘意唔化妝 我對我自己皮膚好滿意 唔洗搵粉遮

返緊屋企 你地做緊咩

上連登

準備吹頭

頭先吹左

西環冇乜

等緊你打機

頭先係旺角行街 有個男仔係我後面對住我個頭打咗個黑痴

歡迎相認 因為我真係想對住你講句屌你 你到底識唔識打黑痴搵手遮下嗰口

天衣上線add我

臭得濟

我一日洗兩次頭

Who's there to save the hero

When she's left all alone
And she's crying out for help.

After she saves the world ~~~

今日好靜

我玩唔到呀.仲有個ac唔係我架

仲有依家先到北角

聽日返工 仲有我得放假打到

今日小狗林柏都唔係到

矮妹又未上水

米米煩緊咩？

召喚小狗林柏

鬼

天衣在此

屌 倒瀉益力多

又倒瀉

今日又做咗on9仔 個客埋單走咗 執枱 有碗面 我當垃圾dum咗 點知佢之後翻轉頭話漏咗碗面...

渣ga

垃圾豬

好在飲剩小小

天衣無縫 凍奶茶 垃圾妹

我又做咗on9嘢啦今日

揮個手先

You're always on9

揮揮手

我之後打開碗嘢 佢個外賣面係未食過 我浪費咗人地碗面

有樣野積左係心幾年
有無人肯聽

好似又無乜

講啦

講

on9

豆漿

話說我有段時間好down好down
俾人sell我人生課程
戇鳩鳩去左上
點解我會做呢d野

有時候個人沉左落去。。自己都唔知點解。。

都幾年前喇
不過真係... 好似整定咁
如果個撚樣今日出現就唔會sell到我

我有情緒病底
我懷疑當時有俾個course搞差左
抱憾終身
今時今日都未好返

人總會間中戇鳩下嘅

人生課程係咪洗腦

傳銷嗰啲都係

有無人未訓 有無人唔開心（62）

去留名啦

無人安慰
我覺得佢影響我到而家

如果當時無發生呢件事
適當去求醫
已經好撚返左

其實呢 你點睇件事好影響你
你當係學習經歷個心會舒服啲
每個人間唔中都會犯下錯
人生平平坦坦 咁行黎做咩？

扮唔識中文就可以了

咁我而家放低左
佢都洗唔到我腦（我好撚硬頸）
但個件事之後我仲down左好撚耐先起返身

等1001

Fall down seven times
Get up right